依期一齊旺，大家唔好針！ (270) 火車頭開船

正評開大船

Sor今日睇得太耐妹下妹下，突然e場踢得咁爽 唔慣

slow

轟呀轟呀

火車頭咩色

火車

#998辣椒(已殘) • 22s
先搶一波1001 唔開POST

慢

火車dllm 有攻勢

車已撞，半大半客已死

唉
咁都搶唔到
ON9

卡斯小艇

奧雷上盤 火車下盤 好穩

sor 下次開左先搶

你就死

又黎搶1001

貼左

原來綠色係卡拉
火車頭要jump

都話俄假細波日

球證都上咗火車

達爾古特 fg落飛

火車隆隆隆

召喚一銷蛇！
是咪交換私影g

呠呠

奧雷

呢兩日高水讓波多數開到

角球呢

thanks 反手

角球 jump

卡拉真係禁住屌

Wa 好似好勁喎

奧雷fg快

克拉

卡斯洛達半主

買左火車頭半大半客盤

火車頭刷c

兩場半大沖呀！！！

半大又全死

一齊入波呀快

控球7對3

唔入波踢黎做乜撚野 屌你老母

連個氧氣罩都比埋火車頭

奧雷上盤

9.5b凍過水

重要內幕 火車頭今場會輸

角大已死

奧軍 first goal in 10mins

俄超半大同我上！

一舖蛇呢場買乜

俄超半主 Gel

1c

俄佬踢波仲好睇過琴日曼聯個場

唔怪得受讓 師父明白了

火車快入

Jump

nicegif

沖呀火車

奧累即場玩咩好呢

想即刻落車

火車反屌

火車頭2c

蘭斯直屌主w

輾鳩個傻閪火車頭

標題燈開車

燈爆佢 gel爆佢

2c

奧雷fg抽一含到雪雪聲

入都未入就gel

互含 thanks

過關
2X1
主客和
入球大細
星期一 4 卡斯洛達 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 @ 2.72
星期一 5 奧雷布洛 (主) 對 達爾古特 (客)
大 [2.5 球] @ 1.90

屌係時候入波啦

半和係咪gel 得

小妹冇jer

大船已開出

3c

0:0 穩了半場

不gay 好似有玩即場
奧累客下隊入球點睇呢

jump

買左咩

說好的半主呢

比啲信心 船長未怕過

比人屌到咩都無

半大

[member]呢場波會有12碼睇[member]

4c

屌9.5細又玩撚完

4cccccccccccccccccccccccccccccc

七點個場又唔撚見你刷得咁快

角大號

月巴個角細

角球初盤係幾角

火車頭

一舖個角細

買角大就冰封 買半大就唔入波

羅巴

呢場冇買角先黎刷角

入波啦
快d入波啦

米臭系 你老母

9.5

兩隊白衫請立即入波

火車頭個場主隊係咪仲㩒屌緊

咁似係細啦

快入

有來有往

今場幾好睇

不求半大 只求客入

奧雷快撚啲入

決定了 奧累下隊
客 $1000

火車頭 沖呀

GUN 對家
睇下你燈啲定我

賺返餐飯都好

屌你老母啦 買左細

奧雷布洛 goal

?

弱智仔

俄佬廢到痴線

今日買左最少6條飛
得條收息半細有錢收

Blocked

燈到0-0點算

俄假節奏快但係冇入球

開住個365點會比你啲假分狗呃到

講粗口 我買左$3500半大

玩單機啦7頭 報假分

比cccccccc

得個亂字 快乜

我9中7
對家
買大細角球全部中中位數

遲早紅

which

著白衫嘅 同我快啲入波

( Show Blocked User - 真.魚流汗射球 )

奧雷快上

火車半大 有冇同路

要射唔射,
射就射歪

Cccccc

奧雷快撚柒啲入

JUMP

卡斯

Oley goal未

俄狗又半細 瑞狗又半細 係咪要迫死我先安樂

接納

下一隊入球 星期一 5
奧雷布洛(主) 對 達爾古特(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.52

今日俄假唔識入波

屎莫洛夫

大獲 唔通真係0-0

收到風等陣nba
開半大只需1mins

又唔撚比c

卡斯10射0中

瘋狂角球

我買左唔會nba 的 次撚次nba 都冇我份

又黎主隊唔識入波

齊心集氣

呢場俄假又幾好睇

屌卡斯爽手半場2：0啦

cccccc

係

6c

燒撚死你

個7號起勢咁刷角

9.5細點算？

我

BOMB

有乜點算又無即場
度定下場波囉

半7魔咒

屌奧雷唔撚對路wo

古特寶寶搞乜 好似未瞓醒咁

是咪廢話

角大入球單

收到風下半場先入波

CLS 1.5B 有高水 all in 得下半場實456

化芬想點

達爾古特
卡斯洛達

客隊完全唔進攻 上到前場又猜返後場

判斷太慢啦

多後備係咁

半7魔咒 半7全9 無撚怕最多聽日唔著底褲

送錢波 睡超35分鐘有1.5B 高水, 呀婆都識買

奧雷踢緊乜

卡斯射極都唔入

岩岩補多左$2500
沖個涼出黎收錢

終於中龍

中龍又唔係GOAL

俄仔角細 針

18射0入

唔中龍又點會goal

針定

半大jump
全大都jump

火車頭整返粒先啦

暫借問，美巴係咪退休啦

蘭斯好多後備
利申:尻up唔好mark我名

有無紐倫串貝迪斯-1
準備重注

7c

火車7c

3500半大請貼飛
想派你100

俄仔個場 係咪打世界杯

一球 火車頭 一世球迷

上半快手開埋角大可以專心度定下場波

快入呀火車

世界杯你搵場40分鐘20射來睇下

差d

半7魔咒發動

火車上呀

奧雷踢成點？

火車頭 is time now

火車火車快撚D入波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
半客 食左佢!!!!!

準備絕殺

屌你起十幾次腳一球都無

差D入

唔洗準備啦
半和
0:0半場波強
中晒了!

我係火車頭就下場主場先上力封冠

嚇撚死 差D半主埋

嘩屌卡斯差啲入

咁都唔入

我話個場地

咁都救到

神龍

主龍隻手短d都搞唔tim

俄佬主差D入

達爾古特
卡斯洛達
史達比克

呢場好睇過英超

射得差

好好睇場波

半主

俄仔D埋門好鬼屎

可能因為球場靚

無了 等水算

打多次
買左3500俄仔半大個位
貼飛我派100比你買糖食

鐵達尼 大家安心訓教

世界火車船成功沉

踢得咁快會唔會60分鐘就抽筋

睇左幾日悶波
呢場好睇

快上快落

輸200都抵

達爾古特
卡斯洛達
史達比克
勒哈費爾

點解呢場俄仔觀眾多頭場十倍

蘭斯強陣

火車盤其實係咪大船

埋門好差

算了，當俾錢入場睇場好波

個場好靚 應該踢wc

半7全9

真係幾靚

唔通火車頭又黎星期一搵食波

俄佬上半場跑成咁 下半場會唔會無氣

我見佢地真係下下爆住追波同衝

無盤淨係買主勝？

快上快落
無妹下妹下
醒神波

呢期好燈 想益下大家

美斯巴係咪已經走左

已all in睇唔到不勝既理由

唔好咁快gel

係掛

來又如風 離又如風

樹大招風

史達比克有冇同路

哇屌火車頭唔該贏就得

跟

主定火車屌打緊

互屌

主64波
得主有一個單刀機會
但快上快落 亂局一場

出現了

達爾古特
卡斯洛達
史達比克
勒哈費爾+1

全部同你對頭

買唔切

我上唔切船

咁你中了
我燈到自己都唔信

跟唔到

我都上唔切

有出19同12號=強陣

美巴

sam

你仲留係度就OK

咪等下場囉

岩岩1點先睇到美巴post
唯有跟下一次

2.5/3入得過？

等你英超

8c

差2角

等係下場呀美巴 多謝你琴日拉起我呀

火車準備埋站

史達比克 半大全大
蘭斯 半大全大

羅巴都有啦

咪係 唔係等唔切阿?

無所謂 只要係打爆狗會就撐

美欺走左你會戒賭？

仲有即場波

奧雷肯入未

同路了點算

應該會

下場再買啦 大把波賭

9.5細開到聽日拜神

今日細波日

針未

針啊。。出水比我未

掛住睇波乜都跟唔到

我跟得切wor

奧雷入波未

蘭斯 0-1 勒哈費爾

好波

蘭斯比人秒GOAL

-2

等睇456

法乙整多場4：4 ok？

美斯巴

蘭斯全大

無mon得咁實

蘭斯快cup

呢獲去左沖涼跟唔切

即場再跟美巴

蘭斯對家要嬴了
人地講到明要抖

9c

屌，買左主勝

臭雷 針

奧

加一

天台見

達子goallll

好撚邪po

奧雷cup啦屌

會和既.但盤就

奧雷又沉船屌

排隊了

奧雷反cup好嗎

屌你老母奧雷布洛
又輸

屌你老母奧雷你係咪咁撚廢

達爾中埋

升班馬你都輸食屎啦

今晚想要既全部都對家

臭雷

達富NG CASHED

Goooal 達

咁FG呢

亂買

9.5b 水泥gel

屌你老母奧雷降班la

屌你老母奧雷布洛

小星星勁
我投降

火車頭入波未呀

火車頭30分鐘唔比個角我我自含比大家睇

今日全針

挪超半大又針 成晚都痴撚線

好灯

多謝小星星 比左10點細波 追返8角-1角開大條數

奧雷追和豬半好嗎

奧雷反杯

奧雷係咪咪上星期就咁廢ga la？

輸埋fg

奧雷全隊死全家嗨

之後成季長追對家

達爾古特 Gel撚定都得了

奧雷 -2
火車 W

屌你老母挪超入未呀 唔買又nba 買撚完靜過守夜

Black list 垃圾奧雷 屌你老母

屌佢老母D東歐波場場都殺上盤
on9

第一隊入球係咪完場先會派

8.5 b gel

屌你奧雷

10c

應該入咗1st goal 就派

火車60中柱
又一場0:0

9.5b cashed

蘭斯4c

俄佬10C
收蚊

勁共勁共

北歐來wor 清

撞車啦 屌

主會絕殺

奧雷個場黑左3個12m 主1個客2個
買左大個D真係慘

CASHED

不了

琴晚又跪左係到 2:4 波膽都中

蘭斯我屌你老母快d同我入返3球

兩次手球都無吹 球證on9

我輸撚到傻左已經

主12m!!!!!!!!!!!!

火車入波

本來第二球都中埋，手球都唔屌

笑到仆街

奧雷係咪廢到咁

主12

岩岩個球打曬排球咁都冇12m

12m goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1:0

屌 黑到

求你講多球

邊隊

邊場

全針

小星星西飛利終極燈皇

2.5b -2

秒goal

主能夠

小星星

屌你一買即針

大船 siu4

蘭斯5c 似係角細

卡斯goalllll

利尼史特朗goal

屌 比你燈死左

屌 今晚開哂對家

掂一掂就12m

個球證廢撚到

針哂

屌 比個全大我執返少少得嗎

屌....

個肥西

馬會cashed

個球場真係好撚靚

又要講多次 上星期講完

屎達真係冇改錯名

奧雷要cup

2：0

9.5b Cashed!

20

屌

佢個仆街

2-0

2:0
火車JUMP

火車頭連輸

星巴sick ball...

奧雷快追和好嘛

23:59 67 克拉斯諾達爾 2-0 莫斯科火車頭
NBA

2.5b -1

奧雷買左主盤可以點補飛

-1 全大

下。。。。。

可以唔洗睇了

po名 定律黎

主盤

-1 全大集氣

上半場就要nba 啦大佬

全大終於有機會叫下

針撚到仆街

屌你假到。。。

屌西火車頭

ON99 火車

隔離奧雷打緊排球

火車頭返主場贏波拎冠

屌蘭斯cup未啊

做乜鳩

唔洗補了，補多錯多

上盤

唔是有VAR咩

奧雷,同史達一齊嬴盤, 派4個100

Po名又贏

po名個隊輸波真係定律黎

挪超法乙快啲半大

笑撚死 成班炒車

客勝輸少d

奧雷果場比多球 頭十抽一 一百

算啦 客打假

奧雷快入

Lm

火車 JUMP
奧雷 JUMP
中番手2.5B好嗎

咩事 連入2粒

LM

lm

ok

LM 火車 3－2

me

好

卡斯洛達個6號同10號都幾勁

小星星勁

笑料 on9波

買客下一球

史達反cup

無神神入2球

強烈建議小星星戒賭 買邊隊死邊隊

大船必沉

屎莫洛夫不再屎

唔好玩啦
我依家只係希望佢比我執返2k
等我輸少d咋

連炒三個盤

和

標題真係好燈

火車頭開船就沉船
7點大波就0:0
馬會jump就巴打jump
一齊殺馬會就變馬會殺我地

麵唔係第一次。標題燈命中率極高。仲澤高美斯巴

奧雷仲有25分鐘，屌番球唔該

奧雷唔好話入波 龍都未中過

唔好
但買左記得早響

小星星下次早d講自己買邊隊Plz

好彩9.5B 補番小小, 唔係針到上IFC

一閃一閃小星星

屌你 咁係咪要開馬會又贏一晚
咁先得呀

開鋪個個都膠

廢撚到仆街

買無入球算

奧布要補一早插no goal 算

買左9.5B 和撚返火車個盤

火車出軌飛左落山

小星星輸極都有
又話唔賭
dllm

早d訓啦

Diu

挪超法乙半大pls

奧雷養生緊？

火車會戰勝歸來

火車果場是旦搵人入多粒呀

我屌

奧雷換人 劇本要開始了

主場打左咁耐一腳中龍都冇
執7左佢啦隊垃圾波

屌 早上D人仲話星哥早上轉運
一到晚上又變返星巴黑

上半場啲攻勢入唔到波
下半場啲on9波又無啦啦入左

史達反cup快

明晚試下開拜仁晉級。後晚開羅馬晉級
我留意左巴打你好耐
我好懷疑你係標題反手

火車頭 365仲係平手

火車好撚垃圾

放心 唔會和到

買親佢都冇好野

和味濃

D人打架咁滯都唔吹

亂射

返黎啦 戰情如何

賭波真係好累
錢已經輸仲要捱眼訓
都唔知為乜

未見過肥到咁既球証

我哋架火車出軌了

火車準備加柴反杯

買左唔夠一分鐘就針左

屌火車頭我唔求你贏
我只求你入一粒
開個全大比我地

星星要夜晚先著燈

甩哂轆添啦

布洛馬波卡納❌
奧雷布洛❌
火車頭❌
紐倫堡
屈福特
貝迪斯

係。我留意左好耐
佢標題命中率極高
獲獲開相反

奧反cup 抽一500

小明上溫洲咁

唔好打亂生活節奏呀巴打，得閒冇野做先屌下波

挪超法乙半大咪玩喇 冇時間喇

佢多錢豬
好波

天黑手所以星巴黑

買你又輸,你買又輸

反手型到

火車頭和到抽一派我一百

火車盤
奧雲盤

其他唔知

[sosad

屌 原来係你

奧雷針

02

yes
0:2

有得贏邊個想做燈

中1.5B

奧雷死全家啦

史達比克追和反CUP

0:2 jump

再輸多粒

輸晒好波

好波，nigga

達爾古特

小星星下次要出料就快手

⼃
仲係平手 梗有啲野

屌你老母

下次識做。買標題對家。上樓不是夢

成隊清盤啦
屌仍老母垃撚圾 , 出嚟獻世

一鋪12點買咩

我反手死全家

奧雷同莫雷都係仆街黎

岩岩留名果頭十 我轉頭抽
沖個靚涼先

屌你老母次撚次開埋啲19 po名 搶一改燈名真心on99

我只想佢地是旦入粒開全大

可能吸飛咋

奧雷廢到

支持

達爾古特 中
卡斯洛達
史達比克
勒哈費爾+1

主隊踢到我以為係佢領先緊咁，hea下hea下

痴撚線燈撚到

小星星過關又中

達爾gel

再追多球客就係, 隊奧雷廢到

小星星買咩

#198

達爾古特 ng

買咩輸咩

火車 奧雷

達爾隨時再入

接納

1694 下一隊入球 星期一 5
奧雷布洛(主) 對 達爾古特(客)
下一隊入球(第3球)
客@4.25

78分鐘 奧雷中終中龍

史達比克睇黎可以反CUP 有無手足跟

沖完涼有錢收

買埋第三球先

蘭斯可否cup

我知
我下場想跟佢對家

GEL頭食宵夜

跟左我買1.5B 既巴打有福了. 1.5B CASHED

我諗佢應該針咗

咁下個post
祝周瑜字公瑾買咩輸咩

都係果句 有得贏邊個想做燈

史達一係追和 一係輸多粒啦

俄仔比多球我

好彩臨尾再補多一張 開心開心

奧雷換出嗰個做咩笠頭，無面見人

12

1-2

1-2...

屌 , 1:2
都輸入乜鬼

依加先入有撚用咩奧雷

反杯

未完架奧雷

唔撚改咪得囉 家陣有人迫你改咩

3:2未呀

2.5b cashed

入多兩粒

垃圾奧雷

比番半格黎都好 再屌

奧雷杯 一年球迷

唔G點解半場1.5B 高水冇人買

奧雷3:2我裸跑旺角

屌奧雷 好在追左2,3 球 , 拎番個本

苦主區

咁撚多野講唔講 係要改19名 就咪撚搶啦

美斯巴要咩

主會入多粒 和
信我

屌你火車頭
肯入波未呀
入返粒黎睇下都好呀

屎達1-1

入客第三，佢就主入

奧雷 和波 有5倍

屎達入多球以後唔叫你屎達

史達好波

11

史達追和半大了 蘭斯你呢

奧雷輸半啦

Gun

屌 意為俄 食屎啦

今朝輸果啲連本帶利返哂黎

火雀 留tg 抽中你派100
岩岩奧雷果場入多球派

奧雷係入就入多兩粒

無射門

Stabæk
1:1
Lillestrøm

信我！！！
主會入多粒

再留

你主客都唔識分
抵輸啦

半大 cashed

接納

波膽 星期一 5
奧雷布洛(主) 對 達爾古特(客)
波膽
3:2@46.00
2:3@22.00

燈下先 係時候休息下

屌我發覺我好撚燈

入多2粒先信

主

奧雷夠膽就cup

火車頭入波呀屌你

1粒最盡
sorry 會和

火車頭唔作畀人入

和都好

火車入返粒型下啦

2-2

真係22

2:2

2－2 奧雷

22

2 2

2-2!!!

2:2
on9 , cls

差一粒

1-2完

22 完場

蘭斯半大你升班對巴黎我買兩舊水下盤

奧雷真係好夠膽

仲未完嫁

無用

杯一秒球迷！

22 cup9佢

唔差在 3:2

奧雷入多粒

頂住2:2

唔通我真係要裸跑

cup埋佢

屌買唔切 主ng

又唔見火車頭22

Sorry 奧雷 bb 怪錯你

痴撚線收貨啦我

等睇

蘭cccccccccccccccccc

奧雷3:2 買波3 加一年球迷

是但一邊入多球停到完場算啦

3:2表演食屎

第三球買左客

好彩第四球追返主

跟你再大多你一舊

Cup佢

大家繼續追 主

頂實和波

3:2 捐100去無國界

買完即入

3:2 一世球迷

達爾古特
連續兩場比人追和2球

杯杯杯

學下人地啦垃圾火車

中你老母比你gel到追和

火車真係無j用

cup佢呀垃圾奧雷

火車返屋企食屎啦

加拎

我兩世

持

奧雷大波派錢咁派

美巴加持，上呀

美斯巴加持

信我好過

CUP佢老母

美巴加持

呢刻都仲有半格

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母火車頭

屌你老母一早唔認真踢

奧雷布諾反級 派100 前5個紅user抽

因為係假波

dllm 我中2球ng

Me

OK

點輸

紅user

主入 贏小兩萬

你買得切。。。

奧雷入多球

cup佢老味

奧雷上呀

腰斬咪無得贏

On9唔出即贏 邪撚到

奧雷cup黎睇下

主cup

主能

上呀 cup 佢老味

奧雷CUP

下次可唔可以出係tg 呢到好邪

唔會踢左89分鐘先有人搞事啦呢d偏門聯

冇入球 和波

1.12 no goal 收息

cup 呀

想問連燈大船 爆咗幾次？

跪求3:2

cup佢老母啦奧雷

奧雷!!!!!!!!

差d 呀 屌

美斯燈左

劇本！

補幾多分鐘？

蘭斯你攪咩呀

必勝法

4

踢傷

一場就叫燈

邊有咁多絕殺

和 派2個500
唔想寫咁多張飛

小星星神證

plz

絕殺佢啦奧雷

補左50蚊主cup 8倍

cup佢老母啊!!!!!!

我我我

Me 了

我了

達爾古特 gel

佢老咪瑞超早兩日集體3球，今晚集體4球

留

奧雷威多粒嚟

假撚到 半0全4

無時間啦快入

hi

Wow

32!

😂😂yeah...

3:2

3 2

杯

3-2!!!!!!!!!

哈 柒頭

真邪PO

yeah!!!!

GOOOOOOOOOOOOOOAL

CUP!!!!!!!!!!!!